唔出聲唔代表唔記得

Day 82
數間大學出現文宣聲援12 人

Poly

凌晨出現「光復香港」及「SAVE 12」字句。

CU

凌晨出現「SAVE 12」燈牌。

Day82

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

Pish

主席

G持樓豬

今日好多人遲到

Ig filter去咗邊

題內話
[/quote]

我都搵唔到 好似冇咗

lin mouse?
收皮啦

IG filter to #savehk12youths

我開到

psuh push

一定記得！

Thankssssss

好似有新

等收屍算啦

係 少型

push

lin dog不了

基巴

咁記得rt

Mudjai咁記得rt

西

好

唔記得唔代表唔出聲

知道

你？冇人識喎

推

little pish

驚國安法
Del咗

Good

Thx mud

慢了

Ig 達人

9up only

有啲亂

好忙

無post story，唔想比人以為我打卡狗

之前先share完松泰

唔代表唔記得唔出聲

Retweet

Good metoo

推咗先
得閒再rt

台柱

我都唔
佢比支共讚喎

U go la抖多啲

未熱

11 5.5咁記得rt

我 健康台台主 是也

食住魚rt

感謝
真係記得rt呀

2台台柱

慢慢來

基基

ok

咁記得rthi

咁記得rt小譚

重有王婆婆既 #Save12HKyouths

你去食飯先喇

支持主席

好感動
尤其是係呢兩間u出現呢啲字句嗰陣
真係頂唔順

麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #2
#save12hkyouths
#bringthemback

正有此意

你又咁早起咁記得rt

係

Rrr

大隻花

食飽啲cu

曦b又轉名
緊係會rt埋啦

最黃果兩間

冇我果間份啦

咁記得rttearc

唉咁記得rt

Push

通常都rt完先推
但lunch time已過

如果有得選擇，我都想唔記得，但過去嘅日子歷歷在目，無可能唔記得

唔得閒推都要抽啲時間rt
係 但想改返晨曦. -3- 要等30日

多謝你既堅持

done

一世都唔會忘記

好喇你去忙先，收工再rt無問題

hi 基bra

一定

push push

點都唔會忘記佢哋
我哋要努力繼續講

做得好

記得rt

haha

覆得咁快

Cu賓納

香港人無忘記手足

畢子

咁記得rt懷仔

有呀
雖然無咁密但係我無上黎都有幫手rt下
唔緊要啦30日好快啫

Retweet 左喇

秒回師

Sd埋比朋友

p

Good 好感謝你你都記得抖返多啲
係 等緊

一推

二推

三推

曦

四推

五推

六推

大把香港人唔出聲，但唔代表佢哋唔記得，只係唔知可以點，所以希望大家唔好灰心，努力rt

七推

咁記得rt感謝

八推

杯清記得rt

再推

九推

十推

扮工師

十一推

香港人而家係出唔到聲
唔係唔出聲

十二推

推文推文

True

咁記得rt諗

推多下，向黃婆婆致敬。

唔多謝啦 香港人一齊加油
你都係呀記住休息下

Yes 堅持

日日都有rt

Yes王婆婆好好

做得好叫埋朋友更好

82

Yes咁記得rt

daily routine

Well done

松泰真係笑話黎

$$>>>>all sosad 898

多謝巴打

感謝

毋忘12

佢都係做好份內事啫^^

搞掂

感謝可以既話叫埋朋友子

真係好鳩

咁快食飽

熱左

差不多

跑！

我都見到

咁就好

推爆佢

1112save12

日日做

好事

Rt未

而家做

非常好

聽日星期五
大家記得影相做任務

係喎聽日星期五

Welcome back

little push

今日冇魚食
食包

What bell

Siu4 lo

意大利包三文治

多謝手足

尋日有人叫我重post 所以今日小弟重開左
基爾巴借一借個位比我 唔好介意
各位有時間可以睇睇

回憶歷史不是為了懷緬過去 是為了現在 2020年11月11日

Can

包

好似幾好食

好啊
推

yes push

好白

食野未啊你

Yes push (2)

唔出聲唔代表唔記得push

飲返得啲水 勁乾

有料

!!

唔出聲唔代表唔記得rt

記得rt9號仔

冇問題

加罐汽水

加胖

Yoo

凍唔好自己諗

大家都有

你謙喇笑q左

rt左啦

學仔

食飯未好似心情唔錯咁

食咗好眼瞓

rt曬啦

感謝圾仔叫埋朋友

希望有第2次pish記得rt

食飯係眼瞓啲 食下糖

户哥

曦哥

喂

你都哥咗喎

户户

未

咁咪好囉曦曦

唔好客氣，我覺得辛苦左你

有飲水架

叫埋屋企人

蛋仔

多謝你基爾

積媽積爹

點解

樓主都係想大家每日rt一齊堅持呀

個個叫你户哥我咪跟機囉

咁記得rt聲

小稱巴

你都謙

你睇錯，得油係咁

小叉

Pish pish pish

DoneHei

大隻

82日了

曦著多件衫，涼

飲熱嘢啦

Save12

而家做到死

未肚餓

pish

咕

食飯未？

痴線
就嚟三個月
一D消息都冇

玩撚完，一個媽咪面仲多人理過12港人

支持巴打!

食緊

一齊食

有十二個香港人，離開最愛的地方，卻扣留於最恨的地方⋯⋯

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

巴打...
你有兩碌鳩有咩感覺

最後食咩

仲想昆，我尋日見識到喇

真係要 同你比仲差得好遠

真 勁撚嬲
記得rt

今日嘅我唔係噚日嘅我

户哥你真係好謙

你都係
仲有冇空肚啡

感謝聲飲多啲水

朝朝有你記住著冷衫

記得rt
好耐無見

近排忙

我食漁香茄子紅米飯，你食咩

搞錯呀有冇食包先
出街先著

辛苦曬

冇包

唔好笠我高帽啦，我shy呀大佬曦

你哋都係

弟得唔得

你自己諗

户神

無事K仔

唔係，事實唔怕講

係咪有啲咩誤會

Fake news

曦仔

唔准唔記得呀

鍾意你呢句
記得rt

笑乜K

re爆佢

我明白的

好鍾意你呢句

笑緊個K仔

喂收喇唔係點叫你

咪play細佬我啦

笑完了

唔好喊

咁叫返户仔

多謝大佬

企開啲阿叔不是gay

日本手足個tweet得雙位數咋 推啦

日日都有堅持

係 多謝你推返

樓主係
係 推緊 真係巨少

叫返曦仔未感謝

咁耐無見記得rt

求求

曦曦

Done

係 要抹

你今日好似好忙咁

和平

少少忙啦

辛苦曬飲返多啲水

okok
忙

輕輕一推

感謝
辛苦曬記得抖返多啲

即刻飲

遞左

sure

飲咗

豬扒麵

好健康
豬扒麵

Ho

說話唔好亂講

你係正義嘅朋友

你買俾我

小稱兄ok??

頭先揀錯

嗨，牙㬢

好難

好彩揀返啱

蝙

一天黑真係凍左

下超人咩

惡左 少驚

自己煮？

好野

謝謝

rt

今晚真係凍左

真，著多件衫

有冇着多件衫

大家RT左未呀

唔出聲唔代表唔記得

RT!

見到有新ig filter

唔係
唔想洗

超人嘅朋友

咁客氣？

你地辛苦d

係，涼涼的

【奴才，快啲返嚟開罐罐😢】

莎莎：點解仲未有人幫我開罐罐嘅？🥺
Jimmy：嗚嗚，就快三個月喇... 無人陪我瞓覺☹️
羞羞：唔知佢而家點呢？可能佢都無嘢食，又無被冚... 😣
花花：你哋唔使緊張，奴才知我哋等緊佢，佢一定會返嚟嘅，一定會！

被送中的12港人之一黃偉然，家中四隻主子，分別是五歲的貓咪花花、兩歲的羞羞、三歲狗仔Jimmy，以及一歲半的莎莎。雖然性格各有不同，但都非常掛念偉然，經常伏在屋前往外望，等待偉然回家的腳步聲。

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

Push, #Save12HkYouth

神仲有冇唔舒服

去年今日嘅呢一刻，作為香港人嘅你諗緊啲咩？

都係小稱巴好聽啲

bat bat

牙花

我都覺

是

食咗飯未

bell

👍

大稱好聽啲

未....煲緊金寶湯

fa

巨稱如何？

快啲食啦，聽朝記得食完嘢先飲啡

你食咗咩

魷魚同蜆

太型

海鮮餐

RT please

[廣傳] 有個癲佬整左條回顧中大保衛戰嘅片

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

部分手足資料！有幾位手足面對緊幾單控罪！！
🟥⭐️高院，2個14歲手足暴動改非集判刑‼️
⬛️🟥⭐️區院上午，刑事恐嚇判刑😭
‼️⭐️屯門上午少年庭，14歲手足三項刑毀（仲有另外兩宗優品360刑毀案‼️‼️‼️）已還押十幾日
⭐️九龍城上午少年庭，牛頭角腐蝕性液體案15歲手足曾還押兩個月，被虐至失聰聽不清控罪，背景需要多關心🙏🙏
⭐️九龍城上午審訊，施手足係鄭念慈審‼️有兩條褲‼️‼️（929非集POOW‼️）
⭐️屯門朝早審訊，李手足因救人而被控三項控罪

RT

大隻佬同彈弓女俠

是，好耐冇食

小年

食飽飽很好

Hello bell

小年呢排點？

一齊rt

pushhh

包包

求

刀手

捱

突發！支那教美國何謂人權

專員

推上熱門